[求救]女朋友話要講故仔tum佢訓覺

有咩BED TIME STORY 岩女朋友聽?
拋磚先
有一日，的士司機接載一位乘客，他操不純正的廣東話，乘客對司機說要去旺角侏 儒村，司機奇怪：旺角那有什麼侏儒村 ?乘客回答：侏儒村很出名，很多東西買的，你 也不懂 ?司機想來想去也不知道，諗住CALL上台問下，點知的士台回應： 旺角邊有呢 條村 ? 司機大惑不解，唯有叫乘客帶路，終於經過一輪指指點點，到了目的地，乘客 說這裡便是侏儒村，司機一睇，那兒原來是……… G2000。

你女朋友讀完小學未

從前，有個小朋友扭計唔肯瞓。有一日，佢死左...

樓主果個幾好笑又有創意

認真嫁

哈哈哈，好好笑呀，俾你搞到精神哂，罰你再講多個

從前有座山

用個圍繞女朋友為主既故事會唔會好啲，sweet到佢笑住嚟訓

話說琴日，ex上左黎講故仔比我訓，個故事好sweet架，內容就係咁，從前一隻公雀仔佢唔識得飛，而其他雀仔都飛走晒得返佢，得返有公雀仔既ex留低講: 我願意為你放棄呢遍天空，結果佢地幸福快落咁生活落去。 係咪好sweet呢，傻豬快啲訓啦。

從前有隻黑毛豬 同其他豬仔唔一樣 佢好多毛 之後就一直俾其他豬仔排擠，話佢係撒旦創造出嚟嘅惡魔，黑毛豬佢好傷心 自己晚晚孤零零一個訓覺 連媽媽都唔多點理佢 但點知有一日係黑毛豬訓著咗嘅時候 有一位路過嘅工作人員 購入咗全新Veet脫毛蠟紙 貼黑毛豬全身. 每扯一張貼 黑毛豬就大聲呼哭，過程慘不忍睹，但黑毛豬他堅信只要脫毛，我就能跟其他豬一樣，打成一片. 自此之後 黑毛豬就再不是黑毛豬 也不是異類 而是鹿兒島新推出嘅炸黑豚肉料理定食

去書店買本童話書

從前有個人叫小明
第二日 佢死左

大師兄嬌喘一聲

好肚餓添

我都係

More

上講故台讀啲甜故比佢聽囉

如果要講番段經歷
就要由我細細個5歲嗰時講起
當時我媽媽啱啱過咗身
我係靈堂望見個個都喊緊
我自自然然都開始跟住喊
因為太細個，我自己都唔知發生咩事
我姑姐送咗隻啤啤熊俾我，軟綿綿咁 好親切
爸爸同我講：「媽媽佢去咗好遠嘅地方旅行呀 B仔」
我雖然好唔捨得媽媽
但攬住啤啤熊，我好安心，一啲都冇話唔開心
之後，我晚晚都攬住佢嚟訓
「好香呀」我自己同自己講
咦！？ 陣味點解咁熟悉嘅！？
而當我正在思考呢個問題嘅時候
我望住淺啡色嘅啤啤熊 左眼有些許黑色像頭髮的東西.
我不自覺伸手去抓隻眼 企圖去解開當中嘅謎團
而當我回過神嘅時候 啤啤熊已被撕成碎片
「原來爸爸佢講大話！」
「媽媽咪一直都係度囉！」
我抬起媽媽親愛的頭，去搵爸爸算帳.
希望可以借此機會摟計買雪糕食啦

樓豬講完之後 女朋友就再唔需要你講

好warm

山入面有個和尚

個和尚好鐘意講故事
個故事係：
從前有座山
山入面有個和尚
.
.
.

btw細個第一次聽不停期待不停失望

讀呢篇比佢聽

漏晒喇

*從前有座山
山上有座廟
廟入面有個老和尚
响到講故事wo
講咩呢
*loop

仆街啦唔洗瞓啦咁 玩我姐？

從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話
從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話從前有個山
山上有個亭
亭上有個和尚講故仔
佢講咩呢?
佢就話

無限loop

叉燒兄好有創意 才華 請受朕一拜

我以前同樓豬一樣都要講故仔俾女朋友聽

次次都講鬼故

讀李力持笑話比佢聽

每次嬲同唔開心都叫男朋友講個笑話/1q題 笑下笑下 又開心翻

一年前 校長條八婆

有次ex臨訓前叫我講故仔比佢聽 果陣我眼訓到不得了
求其講三隻小豬比佢聽

大灰狼去到第一隻小豬屋企
呼一聲吹爛左佢間屋
咁一豬就走去二豬屋企哩埋

大灰狼去到第二隻小豬屋企
呼一聲吹爛左佢間屋
咁一豬二豬就走去三豬屋企哩埋

大灰狼去到第三隻小豬屋企
呼一聲吹爛左佢間屋
咁一豬二豬三豬就去左四豬屋企哩埋

講到五六豬我自己訓著左

第二朝我訓醒發覺佢嬲左全晚冇訓到…

以前試過講幾晚鬼故就唔洗講

搵本長篇小說讀咪得囉

仆街臭港女 中出既飛啦

原來兒家啲女進化到要男朋友講故事

我都試過鳩講三隻小豬

無限loop 故仔好有用，從前有個草地有好多羊，數下先，有一隻肥羊，一隻........不到20秒就訓著左

參考銀魂動畫153

樓主加油 我一講就講左7年啦

我家姐。。。。炒咗

*氹
講咸濕故仔啦

係你後面呀！！

尋日我發現屋企少左一個套…